求救!點先可以氹番女友

激嬲左佢 依家whatsapp都唔覆😭

擺佢上網公審

趁後生搵第二個

係男人就咪撚氹
搞到啲臭閪當正自己武媚娘咁就係你呢啲仆街

你whatsapp佢話買左樓，問佢一唔一齊去睇下點裝修。一定即覆你

呢啲唔覆嘅臭閪分分鐘派緊帽比你比幾條仔睇緊個淫穴啊傻仔 仲諗住氹佢幫人養便宜仔？

但係佢對我好好😭

ching你衰乜嘢？

我衰佢約我出街 但我太攰放左飛機

衰咩先得架
咩資料都無 你自己唸埋佢啦

咁小事都玩唔覆？似乎係佢有心想小事化大 趁呢幾個鐘出去偷食多啲喎

你呢個post 好on9

即刻嬲返佢轉頭
佢就會開返post 問男朋友嬲左我嬲佢 點算

分手

咁我依家點做好

做過咩嚟咁攰呀

上完天地堂

女朋友唔覆唔聽咗我24個鐘

送隻貓俾佢

ching係咪唔想出，約左第二個咋

心有獨鍾係我人生態度

誠仔話：我會叫個男仔趁早識另一個女仔

啱啱終於覆咗句唔洗我氹
肯理我即係仲有計傾啦

邊撚個誠仔